有無人覺得睇演唱會/live 拎電話拍片好on9

今年前前後後睇左十次演唱會

次次都有一堆人拎電話錄低

其實你睇演唱會都係想睇現場演奏者表演

拎部電話出黎拍片 你享受唔到之外 後面既人又要比人阻住

反而我見過台灣有場EASON既SHOW係0人舉電話

Yes 親身應該好好享受先啱